有冇巴打有即pay長散介紹

想搵份長散番2個月搵番1萬幾千
有冇巴打番緊要人
Tg:kt0627